[突發] 機場勁多人

大家係咪喬裝做旅客，拎晒行李，排晒隊。
去到先發覺唔記得帶自己boarding pass 喎，又或者記錯左日期！

點解可以咁大意㗎？

佢地已經可以迫爆機場

推啊

最多排到前面咪又去返後面再排過囉！
排隊啫犯法啊？

香港人真係鐘意排隊

咁多人坐飛機

高層大部分都係人頭腦

pish

排隊啫犯法啊

8點幾既事
而家入去5分鐘都唔洗

一早就應該重心去機場
個個都寧願去市區,去市區就預有催淚彈放題
邊個話去市區個D根本就係叫手足送死